仆街!! 啱啱見到連豬被人劏撚咗...點解要咁做...

連貓做嘅

知唔知點解
係因為 豬自清

hahahahahahahahahahaa

J都被人剪埋
其實連豬咩性別...

光速屌西豬

嗚呀

幾有創意

自含？

因為腦魔肚餓

梓喵你幾時再買醬油...
日日食白飯呀而家...

好可愛

幾可愛都會被人食

個個都咁鍾意

新COMBO?